而家應該要變成，六大訴求，缺一不可

要再加埋

解散警隊

1.撤回修訂
2.成立獨立調查委員會
3.撒回暴動定性
4.䆁放6月至今所有義士
5.真雙普選
6.解散警隊

推

唔需要加訴求

將第二項添加就得

2.成立獨立調查委員會，及解散警隊